咁吉野家係咪呃左大公文匯?

咁吉野家係咪呃左大公文匯? 又話炒左人停用公關公司, 原來乜事都冇.

【獅子狗風波】吉野家 fb：小編齊齊整整 廣告公司：無解僱任何人 未回應是否遭解約